غواصة روسية مجهزة بمنظومة كاليبر الصاروخية وصلت إلى سواحل سوريا
 نقلت وكالة انترفاكس عن مصدر مطلع قوله إن غواصة روستوف على الدون التابعة لأسطول البحر الأسود الروسي والمسلحة بصواريخ مجنحة وصلت إلى منطقة قريبة من السواحل السورية نبذة عن غواصة الديزل الكهربائية الروسية روستوف على الدون وسبق لمصادر أن تحدثت عن دخول الغواصة البحر الأبيض المتوسط وأكد  لـ انترفاكس الثلاثاء ديسمبر كانون الأول أن الغواصة وصلت إلى الجزء الشرقي من البحر وباتت قريبة من سواحل سوريا وكشف  أيضا أن الغواصة مجهزة بمنظومة كاليبر بي إل للصواريخ المجنحة ويذكر أن سفنا روسية في بحر قزوين أطلقت في الشهرين الماضيين صواريخ مجنحة بواسطة منظومة كاليبر على أهداف إرهابية في سوريا وأصابتها بنجاح ولم يؤكد الأسطول الحربي الروسي رسميا خبر وصول الغواصة إلى قبالة سواحل سوريا  انترفاكس